前FBI局長被捕

前任FBI局長，James Comey據報已被捕

共諜？

dirty cop

2019-08-29

2019/10/28

黑警

美奸

一開波就俾侵炒魷果個？

偷文件同洩密

幾時到小強？

又朴細路？

美國民主黨老屈侵既針嚟?

前朝全部要徹底消除

就是呀
主動調查侵侵通俄

trump 係咪玩焦土
就快選先清内鬼
等人哋唔選佢執手尾唔得

Dirty cop

侵話dirty cops

小強/大波嬅
捉到直接處決

好似話之前弗林向fbi作假證 係fbi導鳩佢講大話

FBI都算半個警狗掛

佢之前有份查俄羅斯干預2016美國總統大選，而侵侵喺嗰次當選，其實好敏感…

建議睇定啲先…

侵又贏

睇美劇 個個都dirty cop黎

第一個留言就盲反撚？

呢條死左膠個個po都留言
死忠hater

應該同香討班友一樣
link連唔入就話毒果假新聞咁
職業反侵

又撚狗

佢唔咁做邊有人記得佢
哩啲人根本就係靠佢口中最討厭嘅搵錢
所有左膠都係一樣

Fbi

有留意侵個Twitter就會知固定有幾條友會瘋狂留言

自第一任FBI局長經歷6任美國總統之後
每個美國總統上任都希望可以炒FBI局長
但通常都失敗,因為FBI有好多美國總統/家人黑材料

最好笑係班撚樣話完佢通俄就話佢通烏明明烏克蘭同俄佬死對頭嚟

做得好，直接殺頭啦
搞咁多做乜柒

捕即中出

佢冇錯喎，未convicted 就話人dirty cop 係sound ridiculous

香港幾時會拉肥仔聰

呢幾個係幾乎所有post都留言鬧 講咩都鬧

Hail Hydro~

屌 全職hater

唔怪之得熟口熟面咁

Source

Drain the Swamp

水門事件就係FBI有個副局長爆出去

J Edgar Hoover?

依班人，冇侵就冇存在價值肯定好想侵連任

YES 佢就係權太大 所以自佢之後政府規定咗局長最多唔可以過10年

未判就已經dirty?

美國民主國家
無做過怕咩人查？
獨立調查去到侵身上都變惡法

treason

mark my word

General FLYNN document unsealed

黑材料呢3隻字真係好核突

你班友其實係咪唔識做FC同interpret? 呢句唔係解拉左嘅意思

清支共間䜓

On9仔黎
找左你塞屎眼條數先啦

仲有個個華裔醫生

香港人保持行車距離就得

General Flynn當年被砌

仲有gultterman 黑人主教 zulo

GOT CAUGHT唔係捉倒佢犯錯/做衰嘢之類咋咩

死黑鬼咁奶共,佢手下出賣美國好出奇牙

黑你老母咩
痛腳 把柄

其實講咗好耐佢有問題，不過律師評論過查來做乜，因為佢好多野有位閃，唔通今次唔同。

有冇懶人包

GTA V

炒車現場, 幾廿條傻鳩睇完Trump嗰句, 就以為Comey被捕

白毛

寒戰

24小時mon post撚

翻譯得都啱

根本係bot黎

右上好似最快

Eugene假醫生
俾佢block左

唔差在李加超，陳文慧，同埋一眾紅底法官

推

more
假醫生？ 但又呃到藍tick?

真係痴撚線😂

左下角成個Eric Clapton 咁

可能真有其人呃藍tick 但run就係PR公司run
邊有醫生可以全職mon post

唔好跟車太貼

因咩事先
關中國事就好睇

武漢實驗室

美國會制裁黑警

港共政府：行之有效、已訓斥、電光火石、唔會主動犯法

支那人好似係

連FBI都唔可信...

fbi 係黑警祖師爺黎，hoover時期

勿跟車太貼
唔好乜都諗到係中美之戰美國佬自己都有權鬥同利益之爭

Got caught

好似未拉

仲有個假神父

trump上任之後從來冇相信過fbi同cia

James Commie

都2020年5月 仲搵過無做幾年嘅前朝官員轉移視線

右上個條亞裔仆街

醫生喎

死黑警

Trump勁黃

FBI都叫半個警？

香港有3萬隻

英文黑警

Dr Eugene , 個個post 都有咁滯

佢咁撚多fake news ge

侵侵0死角，因為選嗰陣已經爆曬出嚟同佢最衰都係破過幾次產？

唔小心正皮左dllm

帥哥FBI

dirty cop
DT

sick and tired of hearing all these people talking about

共諜!!!

推埋呢個 幫下手share個link 未夠人睇到

葵涌警署自編自導火魔事件視線已成功被轉移

Do you have any idea just how ridicules you sound, 屌你老母真係去到2020都仲可以講得出呢啲野 真係唔死都無撚用

咁侵侵算唔算係最清白總統

呢個post真係多風向撚

屌右上個醫生
乖乖地醫你嘅病啦

？

原諒我冇學識

可能佢是馬車嘅朋友

侵是原罪

等睇墨子同John weak兩條戇鳩衝入黎話侵濫權

就好似梁廢佬先係黎智英最忠誠讀者

試問有邊個黃絲會每日做讀後感咁神心

假醫生呀

Trump 同共和黨嘅黨員twitter下面d留言基本上都係左膠阻住哂

陶輝件事 大家都要入嚟 擺明送彈藥畀我地connect藍絲